邊度買switch比較抵？(14) 報料請加密 願全世界平安 病毒散去

動物森友會隻game正常價係399-430hkd
覺得實體版太貴可以買eshop版都係430hkd，唔洗食炒

ring fit就700蚊以下先係正價，呢隻就冇得買eshop版

細機lite就1490

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
己發售
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經狗源藍絲代理拎貨)

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

食唔食炒，肯食幾多炒就自己衡量，唔係限量版，不斷會有貨返
希望各位入手到正價機同祝身體健康

有關黃藍黑店請追

黃藍黑Game舖大集合

很想要吧？

機主討論post，買完機可以入去討論交流
|Switch機主討論(136)|

Switch / 3DS 二手買賣區 (33)

|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (13) 買家討論區

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (xx）
https://個度爆post速度太快廢事搵link自己打上面個名搜尋

追左10個po

我好似post1,2嗰時就開始追

巴打又話唔開post

我最後開既一個post，應該捱到聽日睇埋有冇返貨

如呢個post引致打搞到aeon uny我講聲唔好意思先

10開始追 留名

今個星期唔出貨
唔知係咪想儲多啲貨一口氣推出

我唔會再開15，開咗我中肺炎

如果冇，不如買部ipad算啦

baha有人問咗台灣機鋪 只限日本唔出貨喎

開啦 真心炒唔炒都唔關你事
唔通加拿大/美國宜家炒到咁又關你事咩

咁又唔使詛咒自己

冷靜D..

LM

屯門aeon員工照舊話無資料

官方答案

推返呢個

5定6開始追post
有冇人一樣非原價唔買
玩住ps4，pc game慢慢等

都唔知係咪😂

here

我岩岩想諗
愛爾蘭果邊唔知會唔會炒
之前係果邊讀書 可以問d frd幾錢部
如果都平過炒價可以考慮 幫巴打們買

保養有盒無單係咪一定無得保？

其實都追到攰/灰早兩個post我都想停下休息下
開咗成半個月post都未有大貨動森機

你哋接力啦，希望呢個post盡快消失冇人，個個有機打避炎

有無人考慮買lite

但Switch會唔會跟區
日本香港game玩唔到架

得支那機先鎖區 其他唔鎖

從第10 開始Mon
Lm

LITE 都炒到買唔起了

見你咁有誠意 我放
但有咩證明係證明到你真係玩？

除咗中国機無得連線之外全世界應該都一樣

睇左新聞未

live足14個po都未買到

想要粉紅lite

過咗保養期就要俾錢整架啦

啲港女page 標題黨寫到停產咁款朋友係咁send 嚟講

你想玩就快啲買啦喎
大店開始冇Lite 出邊就會開始炒

佢咁講都無錯 唔出貨變相積貨
姐係黎緊有大貨

真係有人被打動笑左

lm
唔係動森機唔買

我屌
愛爾蘭果邊都賣撚哂

百老匯網上有細機灰1990有冇巴打去馬

百記

認真我琴日買左 玩住先啦

我想日日睇佢自拍架

高汁呀。推

正常啦 我前日睇埋土耳其都收左皮

召喚囤貨撚

應該炒得仲甘

但你依家都有機啦

間舖話影響不大
但最後個句

想要動森
不過殺住先

有貨？

愛爾蘭比較冷門都賣哂
係果到讀左十年書
從未見過有野炒

即係越南機係俾外國買

夠曬update

冇貨
佢哋等奇蹟

點解你會頂得順果到住十年 悶到喊果到

有fd 喺日本可以繼續抽/搶日本貨
今日yodobashi 唔中

要讀書
中大學加埋十年
但幾好玩既
做好多痴線野都無事

其實switch有無d咩game係好玩必玩
睇黎睇去好似都無乜邊隻吸引

好撚鬼

火炎之紋章-風花雪月
呢隻都夠玩一個月

岩岩買左部lite,
想問下美版路易吉洋樓有冇中文??

switch 開始好似冇game 玩

玩到好似賣電話
似吊水魚

邊到買

個人講肯定唔會買

唔鍾意火紋d人變到咁既風格
鍾意以前聖魔果種

好多都移植game黎
真係大作都係得mario同礦野之息

薩爾達？八方？
如果有朋友屋企人陪同咪玩party games
Mario系列 例如2020奧運同賽車之類

出得果時個疫情都過啦
到時個個手持大機

火焰之紋章

Switch d party game好正
Karts玩online真係會上癮

荃灣有700幾嘅

以家仲有咩

1499買左

照開啦 唔好咁咒自己 要身體健康！！

咁撞啱見到39頁先，有時我做緊其他野你哋咪順手開下

就算我冇開post都久唔久會入嚟睇下進展

巴打麻煩你繼續幫我地開

收皮啦炒狗

想問有無人知水貨機如果香港無保壞左可以去邊整

有啲店本身會私保一年

魔戒條撚樣叫你繼續開post比大家
（可能你block左佢）

唔係12號咩？

我係8號

2800買二手細電會唔會好戇鳩

會

而家個況都唔算鳩嘅

見你周圍問
船運就成誠實咁答話係遊戲機/switch
空運就寫娛樂用品/生活用品，唔好話係switch

啱啱硬食咗一部game仲要等幾日先可以攞

船可以乜都運
空運先唔俾運有電池嘅野

照開啦 你唔講野都冇所謂 想係度keep住睇個市價同返貨資料

可以試下問ups

cwb 大電4880 lite 1980

Lite有撚炒

樓上訂加拿大 switch 的朋友注意：

1. 小心被人 cut 單，之前我試過訂正價 ringfit ，突然被 cut 單，話無貨

2. 想到辦法運返香港先好落訂，因為幾間有做加拿大轉運的公司都唔收有電池的產品

咩色?

差不多$2000了

我開返都冇所謂既，不過d有用既資訊都要靠各位既分享交流
我主要都係留意港行動森機幾時返貨，唔做得到d乜

我剩係block咗隻曼狗傻佬史摩寧/分身哎喲喂你
波台畜牲成日走入嚟係度賴尿，撩事鬥非完全冇建設性

幾時上7k

唔該巴打

4880 我寧願買部Lite 等大機去返2500 先買

2500 可能年底前都未必有
ringfit

4蚊加紙變動森機

會痴到甩色

呢d貼紙淘寶都有

淘寶直頭有老翻動森底殼

留名

有女性體香大電紅藍
放唔放到4k

想問下買左隻game借fd個部黎玩
遲下再買返部機 隻game有無得轉去第2部機

lite仲有無1800價位 等大機等到細機都要食炒 cls

冇得過SAVE

我唔介意個save呢？

咩game

ringfit

真係攪笑，網上講幾句大把人落去排隊

屋企每個人都有switch , 有兩部大電，一部細電
又唔係貴，都唔明點解唔晨早買

好難有船肯接電池貨。應該都係飛機來的

呢度真係特別多Mon po炒狗

南丫島有機正價

可能講中咗班炒狗要害即刻腐皮我個留言

咁快就散貨？

離大貨不遠了

如果aeon 3500，仲去唔去馬？

跌左咁多?

呢間都算大舖黎 本身有game手掣賣嘅

而家香港邊度有正價行貨lite 賣?
係咪已經變晒炒價?

唔緊要 反正喺哩個po嘅人連機都未有

aeon有咩

果條波台狗堅ON9
入親黎都講垃圾野...

睇到上面巴打話HKT送switch先醒起自己都有 但未去拎

早買貴幾舊
遲買貴幾千

普通版

邊間aeon有

長洲大貨岩岩上岸

痴撚線，邊度返到咁撚多日版
未爆肺炎前去日本都完全唔見有得賣架喎

哎呀！唔記得加密

屌...

以家即刻游水入去先

屌你係咪盲阿 如果兩隻大字都見唔到

遊客旺時，呢間嘢點樣對香港人？
諗起就唔想幫襯
我最多等，我最多唔玩

街鋪炒價都唔使1990

魔戒巴唔知啲ht單放曬未

如果aeon賣到3500，我可能會去馬

有貨了

唔係見唔到 aeon唔係賣正價嘅咩
普通機會有3500既咩

又係呢個女人。。次次都見到佢。。佢次次都買到

14:00 屯門Aeon返咗貨

無放, 除非拎得貨, 無心機理HT

得返幾部大電但無人排隊
動森all sold

搶到機了終於 番去準備瘋狂釣魚

講得好好

邊到仲有around 1800 都得

遲買貴幾舊 香港先會見到

無人排咁唸好

因為突發返貨我都係返屋企路過Aeon見到

真定假呀

咁膠興，咁你有無買到

大貨到

我走左

有人留這話已經無1半

岩岩去睇仲有少量淨，應該係突發所以冇乜人

班人真係好撚肉酸
成班人煩住個呀姐
佢都無能力話事
上級見到咁 又肯定唔會賣(如果原本有) 廢事做成混亂

太古？

多謝巴打報料

屯門太遠了

屯門

太遠了thanks

即刻去

yellow

其實d盒好多大舖都有擺

3280其實買唔買得過

呢到只准討論正價

Lite周街都正價邊個咁撚夠膽2000蚊一部

行貨大電 你自己諗900蚊對自己有冇負擔 ok就去
但如試係水貨或者二手就算9數

周街都正價喎fortress apita同專門店呢個星期都見過正價 啲街舖都係1580 你邊撚度買水人2000蚊一部

大把街舖1600樓下

自膠.. 唔該ching

專門店咪有==

cwb

點解呢度個個都話lite邊度有平過1800蚊 咩炒緊2000蚊 誠哥加隻驚就正價 幾日前係apita見過正價 專門店又齊色正價 街舖睇開都係1600-1700蚊黃藍灰 連登仔平時去開邊度做水魚要2000蚊一部？

乜你唔知呢度好多炒狗造價架咩

依個PO根本有一半都係炒狗，之前普通機27XX個時就係咁問邊到有正價，而加就係咁問邊到有3000左右

每日都升價

造價都唔洗造到咁假啦 肯落街行下就知lite冇炒緊 個個係度問千8二千睇到眼都突埋

睇到灰 唔買switch了
隻game都放撚返出去

你都識講幾日前

其實呢到炒家好多
自己判斷下 落街行一轉睇下
好過信哂呢到d價錢

可能佢係炒狗散風呢
小mon post或伸手黨應該會信

btw lite機濃撚硬呀

誠哥apita專門店個啲邊有得升價

專門店3日前 誠哥而家仲係 街舖1580兩日前

其他唔知啦
不過今日apita+康怡aeon冇晒了

你個名

誠哥好多舖LITE 都無貨, 就算有都係得返1隻色...

你未買Switch但買左隻game?

我都係
個日捕uny無機有game
買左隻動森

係
由2睇到14都未撚買到

成日係C apps 見到用3千收機，要全新既紅藍又有，動森嘅又有。其實瞓𠹌醒未呀？

係咪539?

426

放啦 上eshop買重平

啲人話買卷嗰game list唔會再更新
所以就冇諗住買卷

你終於有機玩，congrats 啦，上咗岸先

應該都要等多一陣先有得玩
屋企人喺日本抽中左動森機
比佢本身果部我

其實卷裡面個兩隻game唔係全部switch game都有
所以放心買啦

估唔到而家調返轉
周圍ringfit都開始有機會買到
部機反而遙遙無期

Ringfit一早上美森買左了

都冇得訂機

跪求Vip account

我都係先出驚再出機

睇黎真係有大貨，周圍見人放

但絲打你都幾狠
我未試過未買機買Game

尋日已經

呢期呢兩隻game
炒到飛起
我諗n記都估唔到
動森呢隻唔算大作既Game
幫佢部機炒到飛起

iclub vip 點先做到？

屌 觀廣賣1750細機 買唔買好。。

基本會員於12個月內於豐澤分店或網上商店，累積消費滿HK$20,000，即可成為豐澤VIP會員。

買20k野

咁無野了，出返去先😅

動森出特別版機 都唔算大作？

個時420入手
之後睇住大機由2800升到4200
我屌啦

但我諗n記都估唔到
佢算大作咩
話哂switch無game到可以
Remaster都叫大作 果時大把frd放

動森其實都算大作黎
mario karts 8 都有動森依關
起碼老任都幾重視依隻game

咁撚痴線就咪報料啦 1950你慢慢買

而且黃店又點？炒到咁都唔值得買仲黎分黃藍？

點解2800唔買

係囉仲講到好欣慰咁做嘜鳩

黃店

switch lite 原價狗都不屌啦講真

唔係話黃店唔想幫襯
唔駛話佢要原價賣
但佢賣得仲貴過中立店

岩
無哂買Switch個原意
就係想一大班人玩party game

黃店唔洗水你呀

下你認真？唔買誠哥買其他舖 好多只係貴100蚊左右
lite根本就好多地方都有

佢既原意就係俾d想自己玩既人用
好似以前psp咁

但我覺得買Switch
大多數都係想一齊玩

巴打如果部機係HAC-001 f-01)
但序列號係XAJ，係大定細

更正 HAV-001(-01)

琴日賣左部兩年機
自己本身冇乜玩
轉個頭又身痕想買部LITE黎擺

佢都有出d唔係party向既game
例如勇者鬥惡龍，八方旅人果類
pokemon同礦野之息都係自己一個摺埋玩

英國幾錢部
我見愛爾蘭229 一部
Preorder 粉紅色果部Lite

你肯定係HAV而唔係HAC ?

想問係咪由amazon做賣家就會直送?

Switch 本身都設計成可以帶出街玩，相信老任原意唔會叫人出街搭車開party

係得炒狗先出聲話lite狗也不屌，想人高價入大機

no

HAC 打錯

大電

咁都真
但買部switch lite雖然平少少
但少左個重要既Function我會寧願揀switch啦
始終switch點都得 局限低

又未必嘅

當兩部機都唔同market

個替代效果好細

睇個勢唔食炒價要2個月後先買到正價機
如果依家有想玩既game咪買細機
無game想玩咪唔好買
大把人跟熱潮買完機先後悔放返出去
所以幾時都話係睇game再睇機

188 1780-1880
腦城 2280⋯

痴線咁快破2千.....

以為有大貨
唔使食炒

前排收左部二手，個賣家話係舊版
但我都奇怪部機印住2019年

呢樣真
無game想玩唔出機
我果時係想玩pok tek先買
之後放低左成兩年直到大亂鬥同luigi先再玩返

依家後唔後悔
果時貴幾百
依家貴2k

咁佢放比你個價係舊版個價定點

好後悔
嬲嬲地索性唔買
原價放返隻game出去
炒狗死全家

得香港先咁慘
外國都係鬥派隊
香港直接食炒價

XAJ係初期日版行貨機黎

仲要好少派隊
唯一一次見為左打機派隊
就係果時中4 cod mw2出
個個Frd 10點派到12點
第二日聽果日有返學班frd講
果日我果級得11個男仔有返學
痴撚線

呢條友lite賣6000 忍唔住手屌鳩佢

1同2真係神作
機場

見佢Dlc有返
電梯罅camp霸返黎啦

佢都痴撚線

癲

做得好

如果你問我有無印象邊隻排隊
應該係diablo 3

lite 其實唔係咁差 質感係膠啲
但佢機身輕好多 方便拎係手長時間玩
反而switch個芒長 機身重 長時間拎係手會辛苦

diablo 3同ps3首發

Case by case

Diablo 3出果陣都係
隻驚垃圾係後話

我都係 2月嫌炒而家等到頂唔順買部lite玩算

升得快過中國確診數

呢隻驚唔係可以係佢個online store買架咩？

講緊動森機啦

好波條友真係食懵咗

普通機都升緊

挨近早排動森嗰價

果隻垃圾驚

買左部lite 頂住先
等佢正常有貨先買返部大機

好多人都係咁諗

大機 有巴打話炒到4600
我買完部細機 再等正價大機 都唔洗4000蚊

上兩隻都過千萬銷量喎
咁都唔算大作

有巴打問後唔後悔
老實講又沒
因為2800個陣唔會買都係因為啖氣
反而因為咁返去清咁d Ps4 game
個陣想買加ringfit嘅慾望已經沒咗

日森主機新品全線沽清

香港不嬲反主流

由第6個post追到14...

買2皮野就係為左ringfit平幾舊
on9

我買左電視 條數依家都未計入2萬
不過無理由為左買ringfit 再使錢

動森係年度自家大作喎

出面賣$1,300
佢賣$20k嘅電器你可能$15k 買到

黃金動森機 今日咩價位

機身重係真
所以我唔駁電視都會拆手制玩

豐澤 VIP 都大把人有，亦都巿有好多 bot...未做 VIP 無謂晒錢

你地慢慢等正價啦

價錢合理就會買 唔使你關心

lm接貨

1200 ring fit

真唔真

今日先有人問過
switch邊有分幾多gb
你估PS4咩
跟SD卡唔會咁寫啦 一睇就有問題

巴打幾錢

難分真與假

但問左可以貨到先比錢 博唔博得過

正到冇朋友，好似去咗平衡時空一樣，一邊出2.5 K想有全新大電，另一邊舊機想賣到4k 接近新機價。

2020 年真係特別到你唔信究竟二邊哪一位會係最後贏家呀？媽，好撚亂

任天堂增產 Switch 20%, 4月尾有貨, 唔知有幾真

咁咪留下名電話
但小心俾人呃個人資料
同埋page呃like
同嗰期搶口罩一樣啫...

都係日本國內姐
大陸都復唔起工

klb 1799-1899 ....一日貴過一日

貨到先俾錢叫博乜鳩？三個字

佢再唔加大產量

4170唔使加密啦

黃金機價直插呀今日。

大電3600，ringfit 仲誇，由1850插到1200。

希望在明天，炒價一日炒貴一千，同樣可以一日跌走1500

其實我覺得正價598先合理....

黃金仍然企硬
大電 3880
動森 4880
Ringfit 1350

其實我覺得值300，部機最多1800

一開始出599冇買，估唔到依家咁....

大電跌左啦。7點鐘穿3600。

聽日去到2900，大家入唔入？

Ringfit 1200呀

大電行跌咁多?

唔加密喇 咁撚鬼嘅

lite lei?

我買時都1100，買左夾埋玩唔夠一粒鐘

2340

覺得復活節假前唔會跌

要落訂嘅都當係呃人處理算lu

好想買部lite，不過真係買唔落成2000蚊部。
有無巴打知道邊到仲可以有正常少少既價買到？

忘記咗

沒所謂啦 大把人照舊比人呃
然後好威咁同人講訂到
一個月喊晒口開苦主聯盟
之後比人瘋狂binc
最後再loop過，無限loop

豐澤1490

係咪算平？會唔會又話要買一隻Game先比買個啲嫁

唔使綁game算係咁囉
但如果豐澤有建議你去豐澤買

但係長期缺貨咼Ching...，
我都做左好耐research好似話指定幾間先有。
有啲又話全線清曬，媽我都好混亂呀。。
灰機mode中

琴日大電做4480，今日3600，一日唔見8舊。加隻ringfit又唔見600舊.....聽日跌800好入了各位。

又話報料請加密嘛

我知呀，唔想益左班炒狗，窮小子一名

係睇佢唔同舖 訂嘅野一撚樣先鬼
洗乜特登跟sd卡啫 傻架咩

問下佢唔要SD卡減幾多

我喺信和買果間1699要食1張98蚊mon貼，重要得黃色或者劍盾色

1680果間都係黃色同劍盾色，藍色有貨但冇問有冇再貴啲

有啲直接開價17xx到18xx，可能包埋配件價錢。

貴過2000而且係現金價就唔好買了，琴日百老匯都係賣19xx有得用信用卡，但又係要迫你食game
今日都唔冇再睇佢賣幾錢

let me try it

呢啲比著以前我一早報驚送佢一程
不過而家商業罪案調查科淨係識查「雷射槍」邊度黎，不了

撲滅罪案留返光復左先再講
一陣係啲藍屍比佢呃就仲好笑

真？巴打邊度睇？

3600係水貨？

睇黎口罩幾百蚊教訓唔夠深
係要呃幾千先安樂
到時又搵區議員乜乜柒柒 真係辛苦晒區議員

藍屍與狗不得內進

比人呃呀？搵狗幫囉，睇下阿sir心情好唔好囉

而家仲係急單喎, 今晚截
d人實急住入數啦 呀不過三千幾係細電機

1699 果間要跟求奇一樣配件
樓上有間1850 係綁機加芒貼加套

我當佢係真嘅
3800同一星期前黃金價有咩分別
要買我一早食炒價啦

如果冇盒冇單放唔放到？放咗一排冇玩 諗緊放唔放機

當水貨賣

兩個選擇計落都差唔多，差在要唔要套或者透明殻

有人去問 串過馬撚
就咁寫32gb 128gb 鬼知係咪卡

睇到呢啲就嬲
不如各巴打一齊接力
齊齊屌鳩呢啲人 同埋炒狗

睇佢態度我諗唔少傻仔落左訂

應該係，做少單無所謂

個frd ig shop買左3200蚊 大機加ring fit 預訂
佢係咪已經rip左

咁蠢既fd當無識過

有得炒咪俾shipment delay
冇咪俾你
同玩具舖一樣

Switch 詐騙

有冇寫定幾時出貨先

留意番 細電機唔係停左產咩
如果你話動森機都好鬼 冇可能爭咁少錢

點解係要相信IG FB

套呢啲玩落有需要先買都唔遲
芒貼我覺得都算標配

有冇師兄試過收壞機自己整

佢話約左一班人去報警 間野鬼到出汁

75 個followers
笑死

2500動森好吸引呀

其實係唔係個個都唔知本身部機已經有moon貼??

搞手只求打個和

咩付款方式俾錢？有冇佢個人資料
其實呢d ig 是但用個email都開到
完全冇成本..

良心企業

今日勁多舖頭有ringfit，係咪可以搏下aeon依2日會出

我覺得復活節前就好難有

我放機都有條友比左OFFER
我ACCEPT左OFFER之後唔傾幾時交收, hold撚住我個item

一人一個電話打去
有人聽

而家唔讀唔回 明咩事啦

頭先幫你屌左佢老母架啦
支那女人聲嚟

case 咁貴...

wei~~~~

擺到明呢啲就係想先收你訂，然後等大貨到食差價。依家任天堂講明停止供應，你你諗下佢邊度可以變咁大堆機出嚟

佢張圖係細電機添 咁都係個腦話有就有嘅啫

我想問d機係行定水?

我睇嗰啲佢標自己係行貨啦
有間仲要特登貼住小心水貨（？）之類嘅字眼

係 小心水貨扮行貨

點分

玩左兩年幾細電機岩岩放左2500玩住PS4幾個月買返部加強版仲有找

痴L線咁都放到2500? D人係咪傻

仲要大把人爭住要即刻交收玩左咁多年玩少一陣冇所謂

有冇人有豐澤vip可以幫手買ringfit

我唔識打機 我乜都唔知

水上水咁得意

係咪路 擺明水魚價喎 D人唔覺得有問題既咩

2樓電梯 綠1780 駛唔駛食野

明買明賣我又講清楚無呃佢

代昆狗多謝你個fd

心癮又起

賣咩貨都唔知學咩人做代購
便宜莫貪呀大家

有冇人去過188睇過
知唔知lite做緊咩價位？

1750

唔該晒
爭扎緊
好唔好買lite玩住等大機

today 1780-1880

我都係掙扎左幾日, 最後今日買左lite

請問你邊度買

同問

唔諗住駁電視嘅lite會好啲 我玩大機玩咗兩個禮拜右手有啲痛
係就係冇震同有啲game玩唔到 睇下你接唔接受到
玩完lite覺得啱 第時再買大機都唔遲
動森冇得過save就當有兩個島咁玩

我問佢咩國家 佢答我國際版

大陸行貨就正

遲啲有得解唔驚

信和 $4280
黃Lite $1700
Ring fit $1780

報告完畢

正價有貨，岩岩入左2部

Out of stock了

屌

唔知真定假?

簡體字"資料"
又打錯字"水貸"
似大陸人扮

真呀！

佢話有現貨😂

屋企樓下啲賣Game鋪

唔知佢係咪吹水，我問緊係咪可以面交

我仲未有

原價啦
上星期先寄咗箱嘢返香港都要600hkd運費 cls

佢話可以😂
$4050抵唔抵,大家點睇？
利申：非打手，只係碌過fb見到

廠貨

同淘寶啲廠貨有得fight

唔洗落訂咪面交驗驗佢囉

我聽日收工望下先
但你有電池嘅話 運費唔平wo ching

怕受傷🤕️⋯⋯

應該要比訂，比完就失蹤

會 就嚟去紮營

出完價2日唔傾交收我會直接取消

唔覺唔覺又加一千
破一萬指日可待

唔洗諗啦 頭先個fd先掃完
你追我ac故睇cm啦

聽朝早啲去 等佢開門

比佢id我去屌鳩佢

做咩突然咁多二手機放出黎
仲要3200-3500舊機
恐慌性拋售搵人接貨？

咪jimmy cheng

應該係睇到商機
之後等價錢回落返正價
再買新機

個價就黎追貼炒價大電
香港人真係痴撚線

平入高放仲要玩左兩三年，真係抵到爛

買果d真係傻仔
2000齊件先好叫我考慮
玩住其他game等都唔益炒狗

pkmon bundle

巴打仲未買

聽日最後機會
試下搵17XX 綠 OR 豐澤黃...

似假膠

就我地方交收減5$ 好好人牙

玩左3個月,爆左5-6次機買埋DLC, 如果女主 Edelgard 人物描寫再好的, 後期個造型再執執會更好

2年前 細電大機無跟
依加新機有都好 我都會買返塊玻璃貼

我17年尾買mario bundle有喎

splatoon 無貼

係買個套先有呀嘛

可能啦
上個post都有巴打話信和老世講月底大貨啦
月底見真章。

笑

上個post

包電視？

前兩個星期係黃店買電量加強版水貨$2550 個陣仲覺得食左炒價，但係早買早享受就算，點知依家

見到c記有個1/4 uny買到 今日放4080

識玩

外國報導新貨 are on the way

A US representative told GamesIndustry.biz: "Nintendo Switch hardware is selling out at various retail locations in the U.S., but more systems are on the way. We apologize for any inconvenience."

HTMI

個T同D差幾遠下 咁都打錯睇黎唔識野

我本身住英國

都話大貨到

產能未必回到100%，新貨全世界分，香港大貨唔知有幾大
而且 on the way 都唔知 on 到邊年邊月

分手算啦 唔好搞咁多野

冇9哂

歐美賣越南機多, 應該冇停過產
之前有個post話Hosiden(即係越南廠)增產20%

本身個抽籤去到今晚嘅2359
但因為抽籤人數去到超過200,000
時間就改咗

130部機20萬個抽....

千五分之一

易中過六合彩

原來今日七仔個賣機無限期押後

行貨大電呢？

好的 多謝巴打

有排都未有得拎

20萬人差唔多啦
港澳台+多重ac去抽

yamada都延長左攞貨日子

慘 但好似歐美好多機咁？

`
```

排黎做咩?

到底係咪真係有人會比咁多錢食炒價
點解可以咁無恥

5月會唔會香港都已經有返貨

呢d網你開5萬都得

想問幾錢？

平你老母安

AEON 要跟GAME 買?

唔清楚 fb見到 最好快啲衝去睇

屌呀....又返去網上放500 600？

一世平安

luNCH 去唔知仲有無

一陣去買隻GAME都好

動森機唔洗諗住

如果人肯食呢種炒價, 我都企係炒狗果邊....咁都唔賺班傻閪 對唔住自己..

利申: 唔會食炒

Lite都賣到2000銀一部真心on9
我最多比多一至兩舊當請佢飲茶

aeon有正價

全部分店都有？

On99

炒狗賺到fat fat寧願aeon限購

根本就係Aeon內部員工家屬自己炒唔使諗最快知道消息嘅應該得家屬

Lite係連登係垃圾
平過原價都唔買
人地炒關你咩事

明明痴左線寫一人買一機一game㗎
但啲人排完再買 佢又唔理

痴左紙

可能佢細細隻字寫到明員工家屬不受限制

買完即放仲要咁多人衝住買炒
堅決不買炒
炒家死全家

上面有人講普通客都排完又排啦

Game 係Eshop 買咪得囉無限既

其他連登仔講係垃圾關我咩事

惡意揣測話唔定係熟人呢

老實講你點知佢係咪普通客姐
既然員工唔出手阻止即係有野啦

真係pin得本日最大笑話

game點解唔eshop買

剩機幾錢

等大機 唔買lite

睇見d連”燈”仔開始搶lite先好笑繼續

買lite等班食屎炒機狗蟹貨
諗起都開心 我屌你老母

仲有無機剩?

又出現了......

諗起班囤大機狗腳都震晒就開心
Lite機大貨玩動森既快點狗衝 lite機完全無問題 咪撚食炒價

唔洗返工咩
一兩百咪當比tips

有無人可以幫我買綠色

好波
開始新一輪職員投訴

起碼一個月

其實呢，我返工有同啲大陸客打交道，大陸好多廠都復左工，加上動森熱潮過左之後，我諗好快會有返大電機

炒狗死全家，諗住買部綠lite出街用
lite都炒，真係希望大貨到果時去拍賣網見到跳樓大特賣，要錢唔要貨，到時我正價都唔益你班炒狗

我都好期待lite價大跳樓果一日

跌到800買唔買好

啲人買行貨都係為咗保養賣唔出嘅話保養日期逐日扣，我諗應該冇傻仔會買

Aeon uny所有主機同遊戲都係限一

800都唔買，1490又唔係比唔起，比多690有機會睇到啲人成手蟹貨點解唔比

理性啲分析，今次冇貨主要係供求完全失衡:
供: 大陸武漢肺炎，工廠停工
求: 動森成功打入女性市場，加埋ringfit係到推波助瀾
求黎講，動森熱潮維持到幾耐?如果啲人係想玩ringfit，買lite托咩
供黎講，大陸好多廠復工係事實，尤其係啲大廠一早就同中共申請曬啲復工牌又做曬消毒咁。以我所知啲廠唔復工/減產係因為需求配合唔到，但switch明顯冇呢個問題
所以除非支那二次爆發，工廠再停工，否則供應應該慢慢正常返，加上需求慢慢下跌，首當其衝應該係lite個價跳樓，大電switch個價應該會企硬多一排，但都會回落少少

你哋開新post定我開

你啦

祝你身體健健康康唔會中肺炎

可唔可返幾部大機黎用下先

細機依家炒到幾錢?

巴打小心啲喎

+1都唔會預左呢一兩個月有

淨買動森game既話 邊度有 如果唔炒價

eshop

eShop

上carousell 收班c9屍好過

Aeon online hv ring fit!!!!

502

等你消息

經過琴日一役
Uny會唔會唔再返貨
費事又搞一單麻煩野

網頁502左

完全上唔到

ddos

想買部lite玩zelda

503

AEON痴撚線 唔撚同你講野 一野拎400件RINGFIT出來

我估遲下D SWITCH機都應該係咁 一下拿兩三百部出來

多謝班npc

不過好明顯高估左自己個樣啦 即刻死曬
抽獎咪算

Switch唔係必需品，唔會有持續既需求
不過都係我鳩up，唔好拎我出黎鞭，只係想啲人唔好食炒價買lite / 細電二手

have green?

好想知幾多人一齊搶緊ringfit

成班女留係屋企再加動森熱潮, 真係變左必需品

呀伯都去排

邊間?

我估AEON應該好快收皮改抽獎

跌低過一千咁上下, 我會考慮

係就好玩

宜家同人肉DDOS根本無分別

你要咩

細機

終於入到, 但禁錯買咗5件

全世界都封曬，打機真係唯一娛樂

黃金咩價位e家 Nintendo Switch

冇圖嘅話你話買咗五個飛機杯返屋企都可以啦

有冇ringfit/動森game

邊度買switch比較抵？(16) 報料請加密 老豆都冇飛日本都冇機

萬一中招我去警察總部送外賣加料

買錯五隻杯

女係無乜 game 可以一路打一路有交流

應該就全世界都買唔到 我56分連佢AEONCITY都LOAD唔到
我就唔信入到簡貨果版 再入到車 再俾錢啦
佢宜家同俾人 瘋狂DDOS有咩分別

巴打介唔介意賣一件比我

加一

讓唔讓？

要一

巴打介唔介意讓一件俾我